上得波台太耐,智商跌到落80…

未上之前有120
唉 上返cc台算

你本身得85

馬德里球會既人都智智障障

今次你又講得幾好

跟得靚女絲打kathy多

咪屈

應該係60

廢鋒

60-80=-20